[I/A] 新龍珠手機game Dragonball Legends soft launch(2)

新手睇完先問
SP卷 要做完新手任務先出活動任務
首抽
抽中比達/拜高安/超西悟空 加 魔童/BOBO 都開得波
20lv會送超西悟空
以XXX角色擊中敵人X次
使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
紅(RED)、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)
使用X個以上的超戰士角色參加戰鬥
目前開放的角色中，無限、呀樂、餃子、天津飯屬於超戰士

無人開po?

4729aw2f
繼續r fd

唔知幾時有聯機一齊做任

係咪無龍珠超角色?

mz2zg6fa
加好友吧

舊人都未出晒,邊有咁快

三千石中零隻sparking
黑仔到

留名
玩左2日已經18lv就快20

垃圾新手留名

79tg62ey
好友

想問下好友有咩用？

dl緊 希望抽到好野

PVP打極都係同一個人

加好友
v8ht4d98

我估遲D應該有得帶好友上場打

30抽 1隻SP

希望出到自在極意...仲未下架

唯一不滿原創角色無得自創
好似XV咁揀下性別種族就好了

bobo4星左 on9

請問特殊技點出？

有張 綠色 咁既卡 用左佢就解到個成就

明白，thanks

30抽4隻sp

y35xttbx

20抽中得超西悟空夠唔夠玩？

lm

抽多10野睇下中咩先

y9wkn8bb

add me

唔小心開左，無抽任何野

玩左好耐廢事重玩

應該ok ga何

55u852k3
求好友

抽唔到其他好野點算

我隻潘4星左 有無用

實有用既
好過我四星那霸

今次咁多隻sp, 暫時最有用都係要有wiki 同超悟, 點解?
除左本身能力外,最最重要係因為暫時係得呢兩隻係可以同時裝配兩款銀具
我好想要wiki 呀~~

wiki係邊隻？

魔童 黃維基

求加好友

ywuaehzp

好想要魔童

mqd5k6m6
新人日版求加好友

正

qcd4uyqr
求好友，棄左日版～

加好友7tk5y2ke

啲SP中咗係咪要升先有用
SP咁易中嘅

幾時開新池
好想抽

卡左係悟空阿哥500LV果關
我D SP都唔夠打,好難想像唔用SP點打
同埋我D人太低LV,應該打邊關升好?

等級解放粒野打極都唔出
去交換所換會唔會好不智

點解咁難刷粒2星紅玉

隻game極難抽中sp
30連1隻都冇

界限突破最多係變四星？

例如sp抽返來就兩星，食多兩隻重複就max？

又多次30連乜都冇
個pool咁細都咁難中

18抽 2隻wiki 1隻bobo

SP 2星同4-5星分別係唔係好大？

係咪cls
首30抽加活動必出sp卷 中左3隻sp 但3隻都係王維基

想問點樣提升上限？

啲人無4星全部得max 300 lv

有必出sp？搵唔到

任務 活動個欄 好似係贏3次pvp

我都係 只係抽中一隻sp
另一隻係活動送
但上面個個勁易中

單抽易中d
我都刷佐幾次先開到

meretb7c

加個好友，一齊玩，thx

單抽咗1000石 得2個EX

講真隻game 算易中SP，刷首抽都算易出SP，仲要每日有1次20石抽，算係咁

輔助能力係咪出戰就有? 例如出阿包 咁就3隻都頭25秒回氣+25%?

加個好友
7v5ssbpf

刷佐6次終於開GAME
2隻Wiki 1隻BOBO SP卷中悟空

3隻sp開局就儲石等8號

超轉蛋券係咪一定要用？冇得留到下次抽新角色？

冇，超轉蛋券剩係可以用係呢次抽蛋event

克屬最緊要，即係7星比達遇到2星拜高安一樣係要死，除非真係好好技術

終於滿星clear哂那霸同拿迪斯任
仲差錢關同exp關2粒星星

r frd
nmtxc2sx

首抽要2 隻sp 先開局？

其實單抽定十抽好

3隻，不同顏色，方便克屬

單抽我是全單抽

Thx

ID : stvtfmgp

D培值人勁撚到 點打
仲勁過d boss

我非洲人
刷左幾次
得一次抽到隻sp 魔童仲諗住上黎問開得未
好彩爬左文先

pcx2qz7s

r好友

其實冇咩所謂 我都係頭廿抽一wiki開局 6000石坐等新角出

唔關星數事

lv上限靠升soul

留名
20lv送悟空,之後25lv會送柒達

不過得10z能量

每關全達成嘅條件係咪要一次過做晒先攞到十個徽章？

點升Z lv先會快，我得16lv，已經做完主線

慢慢做任務,快唔到

pq94r2c4

求好友

卡關既話係咪打番前一關升lv?

打活動,裝備賣錢,強化靈魂

比達加拜高安 開唔開得局

係

屌你老母外掛狗,無限氣打條撚呀
即刻斷線唔撚同啲柒頭打

有冇人用120換佐元氣彈悟空??
值唔值得換

咁平就換到隻SP 唔洗諗啦

我換咗

但如果有潘 pan就 唔值得

得撒亞人悟空, wiki, bobo

屌
我Android7.0竟然不兼容？

想問下日版同港版其實係咪一樣嫁？

請想問港版同日版係咪一樣？兩個版係咪互通？

不通肯定

冒險 要唔要用高LV去? 定係岩屬就得?

點解冇登入獎勵 玩左兩日當我一日

但我Pvp 成日同架仔打 wo

每日2點

加frd
6808029154
比達悟空拜高安

唔好意思，問多次

no.分開都得

呢樣野明明用1體力試下就知

比達 金幣悟空 拿迪斯 個舊紫色野代表啲咩？

係咪入左TEAM

修行中 好似係

訓練緊定去左冒險

修練中

唔該巴打

up2umqje
加FD

bug左？？？第三日玩

Sorry, 返緊工

明白thanks

修練d料係咪唔洗留，練想升隻人ok？

終於齊隊

呢隻game畫面一流，
個戰鬥機制九流

刷撚左2日都未有2星波..DLLM 3隻 600要升

換撚晒..2星左
反正PVP完會送番

屌⋯⋯上巴哈睇d台仔，1000lv
點追

畫面真係打機咁

Pvp係咪玩唔到？

我都2隻1000,5隻600啦

搞錯咗，原來加frd另一個code
rta7e732

加fd子

fc9dejfz

想問下咩叫lgt 角色？

30抽 照開定重刷

第一頁咪有

新手，第一下都抽中左sp比達同bobo,應唔應該抽埋個二十下

睇你對其他幾隻有冇愛 冇就等

拿廸斯任務個使用孫悟空特殊技能即係點？

咁我留石玩住先

light 屬。光屬

綠咭

jxtkq4nm

隻game點樣打錢
成日唔夠錢用
打任有無講打邊關最多經驗

打 event 跌 裝備。 跟住攞裝備去賣

想要紫色素材就俾1粒，但藍色就6粒6粒嚟

抽左4次10連都無sp

uj2nxzkn

pvp可以無限打 點會夠癡線佬高分

開唔開得？

30抽2 SP悟空,1 SP比達開局算鳩數

玩到12級 抽晒啲石 都係得1隻sp悟空 棄

點樣del ac 綁咗fb

最高都係得1000lv 點解會追唔到? 我今日day 2 都已經3隻700幾

點升得咁快

打完第一章點先開到第2章

講一個簡單方法,用修改版秒殺,再食石回體打就得
唔怕死嘅可以試下嘅,反正超多人用
利申:長期有觀察自己有玩嘅驚有冇嚴重外掛,太誇張影響體驗會棄

睇完你呢個留言之後唔想玩了

上一隻龍珠已經係咁
個人唔玩pvp,所以影響不大

我用血汗打返黎

笨大每次都捉得好緊 放心

我冇話你用,只係講其中一個方法
同埋你可以教下人點樣2日升到3隻700幾

買晒D體狂打囉 無間斷修練 無其他方法

一日買得10次體,咁好運出到咁多料升

pvp 刷冒險嘛

超級靈魂2刷唔刷到?

兩日升咁多真係幾誇

修練d用具需唔需要留？

刷到 3隻sp都升左 唔係點700幾 每隻色刷一粒就夠 交換所有得每隻色換一粒

唔需要 狂用 pvp刷冒險有大把

超級靈魂去主線刷到

我知,我想知冒險刷唔刷到之嘛

冒險都刷到,30鐘一次,都俾你刷到,厲害了

呢隻game都係鬥勤力

呢隻後手game大家唔駛太認真，
基本pvp邊個出手先多數仆街

先機好重要喎 邊個出閃先就仆硬街

唔夠你勤力,玩咗8日先得一隻8百幾,一隻7百幾,一隻6百幾

hatp85dy
R fd

tqv8srkc

求加fd

個戰鬥系統根本唔掂,要改版
宜家主要都係睇劇情同抽下卡

gf27hgkm

求加好友

開啦, 轉頭有SP劵同元氣彈悟空

刷得首抽黎都無人玩

刷幾次冇咩野所謂其實
太多就算啦

冒險報酬係固定嘅,想知咩委託嘅報酬有超級靈魂2,有冇人知道分享下

回體你地用石定係用energy drink

悶到仆街
係畫面幾正
棄得

用石啦,頭2次最平

有冇人知先制攻擊係咩

唔好誤會我有用
我指佢地用修改影響唔到我正常玩單機

2星波刷左50體都黎..仲係得1粒..dllm
仲有3隻600lv 要刷

有無人覺得紫色2級石好難出

隻sp比達搞唔掂

想問下輔助能力係咪同z能力一樣，唔使出場個3個都有用

刷咗4日先齊料

新手想問開唔開得波
有比達

根本隻game就好垃圾下
唔係食住龍珠個名鬼有人玩

我覺得呢隻畫面同玩法都好啲，我好討厭dokkan 中間啲彩波

不過啲friend 玩又跟住玩，廢事冇話題

無玩過dokkan

不如直接出返超任果隻格鬥咪算
好玩好多

主力係咪就用上面三隻 剩係抽左20抽

ggu6nnjz

xanuqdu5

Add friend

首抽潘+比達+魔童 重唔重刷好 想要悟空

重刷啦，呢3隻都垃圾

利申.忍唔住換9左..仲差2粒藍1粒紫
好快就6隻1千lv

20lv 自然有

有冇師兄知下面呢句係點解
ライジングラッシュを1回叩き込む

已經想棄 隻驚得畫面 個玩法真係好鳩 低能

唔識日文點解要玩日文版

點升lv快 推晒主線得16lv

打event

聽上面巴打講廢就Del咗 算數唔玩了

終於全星星

那位師兄講反話罷了

升lv唔係重點..你要升20lv 只可以慢慢黎

20lv唔係送超西悟空？ 我差一隻就5星

係阿...超西但唔夠我隻ex打

紫色2星靈魂石你地打邊關比較好出？

我打6章6話係咁出3星比我

其他兩關又次次出得一粒 一係唔出 淨係紫色先咁q煩

而家姐 長遠一定係sp好

D泡菜撚好閪狗 PVP唔夠打斷線變打和

主角光屬 係咪即係最強一定要升爆
但又HERO咁低質 升唔升好...？

點解咁講？

一個月之後都唔知得返幾成人玩
長遠

總有死忠既，始終打住龍珠個名

險勝，超正，克屬係好重要

特殊技姐係咩

綠卡

nby3c3ye 求加

搭單問點樣step cancel 去消卡？

是但啦 唔想再刷過

gbhgcj68
加好友

你地有無升主角？

同問

有

我淨係升咗主角其實唔打PvP嘅話夠做，主線全七星冇難度，我開game咁耐一次十抽都冇抽過，全部淨係每日廿石單抽同打關送嗰啲打，不過主要都係靠主角

重點係值唔值得升 HERO好垃圾

Pvp係咪換人之後個角色會回血㗎？
唔知點解次打完人半條血，之後佢換返出嚟都滿血里

我都係博佢主角遲啲buff咋

新手唔係好識少少野
pvp個陣如果人地狂衝埋黎近攻連擊
我應該點做?

akqydrts

幾難拎升技嘅嘢

拎徽章交換 定留返嚟換角色好

咁睇黎要升返隻主角

點樣進入第2部劇情?

呢隊開唔開得？
我見第一頁話冇魔童就得

通完第6章修羅

打中咗第一招就無架喇，最多畀人連四招，就死咪換人頂

原來要硬食嫁?
即係如果一比人連就要硬食人地4次近攻連擊?
但係狂禁換人有時都換唔到
係未要睇埋時機?

sdkhupma
求加好友
刷左超西悟空就開局算

屌 有冇人發覺PVP疾吓疾吓
有時想出技出極都出唔到
明明有閃向左移又閃唔到

一疾就玩完 明明反應得切閃疾

點解打晒都唔出第2部劇情呢?

會唔會係更新先再出第2部劇情呢

個故仔其實幾好睇

原來暫時咁少野打

我全部飛晒無睇到

打完主線劇情去打活動劇情喇

打下飛機好過

點樣出電光火石
9玩教學唔記得左

睇到你地d運氣好到呢
我得卷開到個隻悟空

想問下我而家隻係日文係咪姐係玩緊日服
同埋如果要轉係咪要重down?

國際刷左2日,岩岩先入坑
求加個好友 g39psxqf carry

準備刷埋日版雙修
爆烈大戰為例日版係咪出d野會快d

同步出架喎

紫色材料係咪難跌d

睇你嗰關會跌咩
如果嗰關會出三隻色 梗係難中d

想問下 點樣先改到名？

想問冒險任務點先有？
成日都無既

單抽啦，咁懶點中

強化靈魂要升級，暫時上限1000lv

同問，有無得轉返中文？

打pvp會送

日版冇中文

首抽係咪好重要，中咗餃子但又唔想刷首抽

抽廿抽先決定啦

有冇人拿廸斯同立巴活動最後一關拎晒星星了?
我三隻一千都做唔到無傷過
有冇咩翹炒??

依家d game都做唔長 刷乜鬼 哂時間

每日係幾點登入?

幾搞笑， 立巴變好人

打打下個角色極限突破，之後自己多o左粒星
其實係咩事?

另外，我用soul升o左d 射擊，打擊，但d 招式仲係得Lv 1 o既? 請問要點升??

幾時出未來杜? 我重玩頭o個關有得用超西未來杜好正!!

SL 大法

兩點reset

最高7星

唔該

係幾搞笑

點出閃

有！個時左或右掃

超級靈魂紅 點刷好？

點解我衝前打擊，對面有時出射擊可以截斷我，有時又截唔到？

瞬間移動係左右？

其實滿左300lv, 應該upgrage左個限界先，定係應該升哂佢咁多個格仔先？

特殊技
必殺技
主要技
即係咩？

限界好緊要

呢d真係玩家黎？

咁即係最好一到300lv就立即升佢做 fighter?

升星有咩用？

其實某 d 角色z能量 x 100既獎勵，係指送張卡俾你用，定係佢既強化素材？

唔升卡起300做乜?

我係想問升做fighter前，應唔應該升哂佢果堆格仔先？

升10格就得

ok thanks! 我知要最少升頭10格，但再上面果 d唔升就做 fighter, 驚唔知會唔會 miss左 d咁 je

會有得比你升番既..有料多先.同埋要好多錢

係好嘥錢，而家都係幫sp升哂做 fighter先

排名等左勁耐都無人打

用卡既近攻可以擋唔用卡既遠攻
遠攻既卡可以擋晒任何衝前＜應該係

瞬間移動要人地！個時先會發動 好似係

我有200%

同埋想問 z能量係乜？卡片exp上面有條 bar係咪就係指z能量？滿左有咩好處？

開得?

pvp見到外掛可以點做?

係咪入場即輸

入場即輸即係遇到秒殺版,仲有一隻無限氣版,想知有冇得檢舉?
成班外掛狗,用修改就唔好打pvp啦

Pvp有個戰鬥記錄
搵返外掛個場。回報

成日問開唔開得果啲人
有2隻SP就開得啦
最好有比達/魔童任一已經係靚首抽
到後面Z Lv升到20會送超西悟空 25會送SP比達 如此類推
同埋活動有一張必中SP劵
你出戰都係出得3隻 有3隻SP已經夠哂
浪費咁多時間刷首抽不如直接開波
錯過咗活動喊都無謂

thx

點解個個話比達勁過悟空 可唔可以解釋下

升星係咪要抽同款？

其實都係玩剋屬,係魔童技能比較好啲

比達射擊傷害超高
特殊技同角色技都係加射攻
其他剎亞人系列角色輔助技又有得幫佢加攻
基本上宜家最勁最高攻玩法係咁
悟空唔係唔勁 但佢技能上無比達疊加傷害疊得咁癲

疊完技能效果
你食比達一嘢30氣 就已經痛過食其他角色兩嘢30氣射擊
又高攻 計落用氣量又少

咁我棄升悟空

魔童 比達 主角
咁嘅組合係咪好？

定係
魔童 比達 悟空

比達咪又係俾排骨飯打爆

角色之間相生相剋
排骨飯係其中一個最勁SP原因都係因為佢夠硬又可以屌打比達

有全隊SP剎亞人可以優先砌
元氣彈悟空都係其中一隻勁嘢 可以換
如果無全隊 咁就睇你想唔想搏主角有得buff
搏就上面 唔搏就下面

所以用邊隻開冇咩所謂,反正之後會愈出愈勁
有時間又想勁啲咪刷隻魔童先開波

呢樣真
不過有勁首抽 之後打活動會易啲
高攻少少容易啲拎無傷過關

Bobo 屌打悟空

有d位隻game 仲未做得好好
希望會改善下

笨大營運係咩風格？
之前無玩過佢啲驚

Pvp一直排唔到

戰鬥系統要大執啦,pvp襯宜家可以打npc就打高少少
唔改版就唔會點打pvp,太大缺憾
不過劇情真係幾好,可以長玩

會改既

送石幾多
叫做會去下啲掛
普普通通
抽卡機率有啲差
應該

風格就搵笨
唔好以為5%好有良心,養肥咗之後就會出高一階(1%)嘅角色

唔係成個月先訓角嘛？

最憎就係呢樣

應該8號第2彈？

大家刷完首抽之後仲會唔會抽十連？
還是只抽每日特價就算？

屌你,又遇到一條無限氣嘅外掛狗,檢舉佢先

依家sp都係1%

5%,你自己睇清楚

UR卡 等緊我地課

每隻sp 1% 加埋先5%

睇清楚啦 但佢依度寫1%， 唔明咩意思

唔係LE咩

好似真係

5%出SP有咩問題 平均每隻1%出

唔好搵嘢黎嘈啦戇鳩,每隻sp1%,咁sp係唔係5%呀?
睇下你自己講咩,柒咗就認啦

唔知佢以後啲pool係咪會混埋之前既卡

痴撚線， 屌你老母， 一路好聲好氣，，由我一講1%你已經串柒柒咁係度答， 我答錯又點， 我頭先唔明1%咩意思先問啫， 洗唔洗玩隻game 都咁撚串呀柒頭

屌你老母,柒仲駁嘴,識你老鼠咩,過主啦

on撚鳩自問一路好聲好氣我問1%果度已經專登避忌咁留意驚你覺得我想拗玻璃心， 知道5%又點呀， 我係睇錯咁又點呀，屌你老母

波台狗真係特別柒

收皮啦柒頭， 玩隻game 都專捉錯處， 睇到有野唔明問都要比你串,食撚屎啦

你既生存意義就係上網捉人錯處囉， 自問好聲好氣， 點解你要咁撚串

鍾意就繼續吠,反正睇唔到,去hea先

你第一個覆我既留言已經串過馬撚啦柒碌仔

上網上到捉人錯處好撚慘

好地地討論緊抽卡%, 我搞錯都唔洗咁撚串又鬧on9又盛呀

你地超級靈魂2除左係交換所換，係咪真係刷足咁耐

係，真係刷到有為止

咁都有得嘈
食左屎黎呀

每隻色換左一個升住lv先啦 D章唔怕無

升要2個換得1個 點都要刷

刷少一個慳幾十體去打立巴

⼀[img]
抽左廿抽 仲洗唔洗抽多十抽？

係,除非之後有得再換
預幾十場一粒,有啲黑仔成百場都冇

你試下無啦啦比人屌

600之後直接就到1000?
個pvp仲係好撚on9
一時一直排到人
一時完全排唔撚到

所以抽到sp角都要諗下升唔算得哂好

成日連電腦， 悟空，piccolo, rival

個活動去到7月6喎 唔係6月7

可以開波未？

昇龍衝擊其實點出

用齊7張有龍珠喺頂嘅卡就有

屌那星，想後追wiki抽晒d石，偏偏唔中佢
早知照原定計劃留石抽新set

辛辛苦苦儲千石十連得個吉真係好灰

係唔係死sever？不停connecting

4nfvqgjt 求加好友

有冇人知點樣先可以有多啲特殊技牌
係咁用哂卡片都冇特殊技卡片 攞唔齊啲星

單抽 幾好其實

刷左勁多場都唔出 紅超級靈魂2

正常啦舊角都未練好 咁快出新角

就算未升爆D英都唔係好想玩 日日拎佢廿粒石抽一下就OFF

wadiu原來仲有成個月

依隻game pvpz根本講運既

d料難打到pk 岩岩升左隻主角600>1000 都用石買左勁多體
其他sp角仲要雙倍料 打到嘔

打料打撚到燥

遲下應該會加 星期一 打紅色 星期2打藍 依d曜任

我都覺會有
類似dk咁

向下拉數10下其實有無用
點解我試兩次都無sp

打贏菲特先有sp

日本game 有依個應該係正常
無既話 真係叫人咁刷咩

打輸都有
總知唔可以打和

請問2隻BO+1隻魔童好
定係超西悟空+排骨飯+魔童好？

咁即係其實數十下係無鳩用
邊個發明岀黎撚人

sega有隻on9足球game真係出2個月都無

正宗賭仔心態

仲要無得刷

無端端做乜數10下

超西悟空+排骨飯+魔童

thanks

唔撚知邊到睇過教人數10下就會中sp

求其拉十下就有SP 仲洗撚刷首抽咩

同當年P&D 幫條龍打飛機會出金蛋一樣

比達出黎幫手好似都有sp

因為打贏菲利呀ma

z8tcqsrb
好友

已留四千石

比達幫手都有

點會唔係下面

睇完個post 即刻試下
中左比達，4星了

5星比達路過

隻game load 到好鬼煩

想打粒波係咪呢關最好 打咗兩日都冇一粒。。。

冇撚用，未見過1粒

點解bandi 啲game咁撚7
撳乜撚都要load
隻dokkan battle 又係咁
好ON 9

係呢關最好

平均打咗幾耐先出

除左抽相同角色，有咩辦法可以加星星？？
有好多重覆既裝備卡，大家會點用？

1.冇
2. 一個一個禁去睇數值留好既

原來有分別？

玩咗10日。齊晒料

平均1日1粒超靈2

嘩，唔講真係唔知

係咪on唔到？

冇野了 自膠

啱啱似係死左下SER
我頭先都入唔到

要刷裝 依家基本上狂打ex刷裝賣錢/升到靚數

紫2 好撚難刷

又死ser?

屌 刷緊嘢呀

收石收到手軟

係咁死，我岩岩回撚左體，屌

真係死ser 好在無乜體剩

送石

fuck, 死ser

啱啱開始清左2格體就死

又死server

輸左局 pvp連 game都入唔返

發生錯誤xxx

琴日特價單抽見悟空變超西諗住贏撚硬點知唔撚夠打
心諗屌變超西都要抽垃圾果陣無啦啦比達出左黎幫拖
最後抽到呀包
抽野仲刺激過玩

變超西出垃圾果下真係好灰

阿包究竟點解係sp

留名～～

sex partner
你以為係乜?

不如問排骨飯究竟點解係sp

混種撒亞人係咪唔當撒亞人？ 激撚死

入唔到game

咁既進度，幾時先到會有吉連，希特

+1

玩得未阿
難得岩岩先升到300

今日20石抽中左隻wiki 就升上300

岩岩就係有超靈魂先黎玩唔到

死server

人地第一pool 話7月6日完, 唔代表7月6 先出新pool 架, 兩pool可以同時存在, that mean 新pool 可以早d 出唔出奇, 如果唔係d 人隻隻1000, 冇野玩啦

鳩吹only

應該係，入左好多次都error
枉我咁岩得閒想坐定定玩，屌你老母bandai
賠1000石示眾啦

10抽全hero

重死緊ser入唔到

30抽全hero

啊包打人完全唔痛 重要4星

support type喺呢隻game有乜鳩用

基本上一隻打撚哂

呀包回氣快，可以用自己招技減人地回氣速度

想問下啲主線係咪仲未出完 ？

抽中超西悟空 打拿迪斯嘅活動已經難打到咩咁 日後出埋斯路布歐龍珠超篇都唔知點打

緊係未完啦, 有排啦

我都覺6月中有
留意下ex活動 垃圾斯同立巴都係現有ex
下關就到柒達 即係會出ex版柒達
btw所有野都係鳩估

鳩估坦>打手>sup

未儲到都比人打死左

星期日晚死ser

大家都升ex悟空 唔升元氣sp悟空

但係佢暫時所有活動角都係可抽到的角色, 出個活動比你加多粒星

我諗黎緊冇ex 比達
反而估佢會出sp 比達碎片關, 因為佢岩岩z lv 25送左sp 比達碎, 斷估應該比你打埋活動, 砌夠100換一隻, 皆大歡喜

屌死ser

係咪同我一樣去到89.5 %就死???

gamewith有 sp排名，佢地排最勁係比達

明明係魔童, 高防減傷, 仲可啪兩粒銀裝備

我個人認為魔童係sss級

我pvp 打人隻wiki , 次次都打佢唔入,扣勁少血, 如果用rising rush 打佢唔死, 都等於輸硬

出晒超西 柒達加wiki 無得輪

得柒達 bobo 有4000石 抽唔抽好

抽嘢嗰陣由ex變sp個畫面幾有驚喜

得4星魔童加bobo, 開唔開game, 定抽超西悟空？

魔童夠做

其實6人組合 遲d新角加成一定勁好多

咪再刷首抽哂時間啦

屌死SER

我係你, 會留石
因為打故事的話已足夠做
另z lv 到20又會送sp格古洛

當然你去拼pvp, 就當然抽埋魔童啦

So 元氣悟空 升skill好重皮...

仲未入到game

如果你本身有sp 阿包, 仲重皮
兩blue sp 角, 刷圓玉刷到pk

咁都係留 等悟飯

撒亞人篇都未完 應該等到出年

都係，刷超魂真係刷到人都癲

PVP 交換所120 粒章

悟飯

幾時先到超
出左超之後，之前啲人真係麻麻地有動力儲

發生乜事呀

有冇巴打唔鍾意用劇場版/GT人 （排骨飯、阿包）

22抽先中比達sp 無理到就開左局，怕重刷會抽唔到比達

是否廢save

巴打你走 我幫你頂住

建議重刷

好伏

排骨飯Z都有架喎

開啦 隻game遲下咁撚多角色使乜執著喺開頭

你啱，我應該講非原著人物

我都係

送石送石了

開左啦 齊角 不過玩緊Ex 天津飯餃子組合 自爆好正

10抽4sp衝岀黎話好伏博乜 ？

呢D on9仔博比人屌
成全佢啦

搞下事 對唔住大佬

真係以為自己好撚幽默
仲要應返人話 開左 齊角

Hide Blocked User - 六花夢葉

same

屌你打機都要拿優越感

超1悟空，比達，元氣彈悟空，主角
係咪唔要主角出另外嗰3隻好d？

老母 日任未做完 個ser死完未

主角應該會隨主線一路勁上去 升定lv先好

聽日晏晝兩點前都有得做

其實我最高lv係佢 依家5百幾lv
不過依家有元氣彈悟空所以先睇吓會唔會出元氣悟好d

要返工 lunch time千祈唔好又死多次

咁得啦 扔咗佢

支持,扑咗
以後唔駛睇到,浪費時間

原創劇情連比達都未有得打
推幾耐先推到布歐篇/超

無刷首抽

手上20LV送既SP紅悟空
交換所藍SP藍悟空
活動必中SP比達
今日20石抽中SP WIKI

刷2星波有撚排升
利申: 3隻1000LV都唔係SP ..

賠幾多

入到game 禮物盒咩都無

資源咁少都升唔係sp嘅角

早玩..SP係20LV之後拎左幾隻

仲未入到
食左石回體刷緊野嫁

有冇巴打都係咁

我都係咁！咩事

入到GAME ..卡LOADING

等左成條鐘比d咁既野我？

好撚窒

same here

成功入到

好彩死SER前清晒體同日任

入到啦 繼續刷

刷到2046 2星波...

2星波我屌你老母!

如果之前已經換咗,每隻2粒真係有排刷

差2粒藍阿..

係...屌 我升緊隻SP藍悟空

去邊關刷lv 好？

打到5章第8節 唔夠打

就快5隻色都1000

有無得賣走， 多到癲

regug8qu 招好友

屌屌屌.. 有1粒藍了...

我重差一藍一黃

點解你地LV升得咁快.........

可以賣，銀色賣到1萬

我差1藍..但仲有隻wiki 未升

刷立巴活動同二星玉, 點分配好..?

由佢..佢max左會自動賣..

咁你可能會變左自動賣左件高數值裝備喎

我就諗住刷2星先..破左600先刷活動
我都做左33/59 好快做完

/50 手殘打錯

d垃圾無所謂啦. 用得既裝晒上身

岩岩排到個大陸佬
全1000 sp50萬戰鬥力

刷到想放棄

出未呀屌你老母

係咪暫時打到第六章就完？

拿迪斯同立巴都差 ex5 未過，係咪要練到600lv先夠揪？

我都無..知唔知最慘係乜..
用左1體之後乜料都拎唔到阿 1星都無

1千lv 無腦過

4星魔童加2星比達開定 悟空比達魔童2星阿包3星開好?

哈哈，輕取拿迪斯，而家我都未夠600,比達悟空魔童都係4xx-5xx, 立巴就應該勁 d, 有命再玩

唔好玩最好...回頭是岸

我而家先兩隻300要打啲大波
點解你地可以升得咁快

冇2星波 打閪呀

d人可唔可以唔好再問抽到 xx開唔開局好，隻game剛剛出，之後實有大把勁野屌打而家既角色，有愛就去啦好嗎？中一兩隻 sp既就開啦，keep住玩有好多石送

去pvp到換吧...如果你未換的話

藍波阿..dllm
刷左60體都黎

我見有人教話要壓低角色等級去刷星
請問點樣壓等級？

換左重差一粒

屌佢老味
2星波都唔知有冇0.5%出

用左成百幾石回體 一粒都冇

由EX變SP

頭3000石首抽得一隻超西悟空
開唔開好 定係要起碼有兩隻開局好啲？

建議WIKI加7達

試下用成隊同一隻色刷
我都係咁刷返黎

two more to go

就5000 達成

心理作用姐
試過同色刷幾十場都無
雜色廿場兩三粒都試過

真係得

但我未用呢招之前真係刷極都刷唔到
用完手10場之內就出到

我想問d石洗唔洗留，佢個30抽的頭5抽已經中左SP悟空同比達
咁仲抽唔抽好，同埋抽中重複會點？

首抽得1張SP悟空, 仲要重覆, 限界上升左,
應唔應開局?

有冇人一直排唔到pvp

一陣try try先...已經刷到乜方法都要試

2星紫魂打極都無係咁出其他2星魂比我
係咪讀心到咁

想問點樣升300lv以上？300頂左

有冇人pvp排位成日搵唔到對手

天注定你下等戰士

撐弓大大大大[b][/b

大戈弓戈卜

係咪痴線，出3星紫火都唔出2星，珠直頭未見過

2星紫火我直接去交易所換算
刷幾場先出1粒

好似好浪費d徽章

升lv升得好慢
隻比達仲係200lv

好難刷呀超級靈魂2星

玩pvp 好撚lag囉
閃都閃唔到 出招又delay

請問日版同港澳版有咩唔同？

整個簡單FAQ 解答下一堆人常見問題

Q 抽到邊隻邊隻隻SP應唔應該開局?

A 其實有SP已經算唔錯 呢隻game宜家有活動必中SP 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q 邊隻角色最勁?

A 普遍答案係比達同魔童 原因主要係比達攻高 技能仲可以同其他剎亞人完美配合 魔童可以換角頂技減傷 角色技可以幫隊員回血 防禦上相對有優勢

事實係角色互有剋制 打PVP其實係睇你角色剋唔剋到對面同Lv有冇差距 比達同魔童只係暫時有限角色中相對配合度高 但出新角之後可能又會翻盤 所以睇短線無乜意思

再講 星數有影響角色強度同被動技會升級 2星SP其實同4星EX相差唔大 唔係話SP就一定最勁(除非你超重課) 抽到乜 鐘意乜就用 唔洗睇得太死

Q 點賺錢最好?

打活動拿迪斯 有好多裝備跌 銀裝1件已經1萬 有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

件件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅 拎廢嘅去賣

Q 點升級最快?

Z等級解任升 日日解 密密解就得 無其他方法

至於角色 首先一路跟主線打 打到後面 開始有200幾300級就可以轉去打活動拿迪斯或者立巴 越難關升越快

Q 升唔升主角好?

升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人

Q 完美通關送嘅稀有章有咩用?

可以入商店交換嘢 目前只有解任或者完美通關有送

最抵係交換元氣彈SP悟空 同埋各色2星超級靈魂(難跌到on9 黑仔時100場都無1粒)

Q 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q 點拎冒險任務委託書?

狂打PVP有勁多 兩個mode都有

Q 抽唔抽蛋好?

每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為

Q 食石回體好唔好?

回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係果關你已經金色完美過關咗 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯

最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體

目前諗到咁多 諗到再加 有錯歡迎指正

好友id: fc4pyky4
求加好友

同朋友測過 暫時無唔同 而且可以加好友共通
遲下就唔知 官方無講過分別

好有心機呀

應該主力升一隻先定平均升好啲？

主力升3隻 因為一次最多派3隻出去打
之後慢慢升其他

ok
thx bro

我又係，特別係對住d日本仔

快d升滿比達打高d rank d徽章好快就返黎

目前似係server問題多
前兩日都幾正常

我自己都用咗百幾個章去換2星紫靈魂
太難跌

id: uh43uvj4
求加好友

可以做開post template

每日只可以打一次？

重裝咗都係打唔到pvp

我都有時打唔到 可能係server問題

日版開局了
再次r fd
g24ayefs

jprb8mgm

想問依家有咩活動係必中sp

完成晒新手任務，再係pvp 勝出3次

屌,啲人真係好撚無恥,遇到第3種修改版本,今次係改攻擊力,唔係太明顯,一倍左右
宜家打4-5場就遇到一隻外掛狗,cls

點解咁肯定係外掛唔係soul boost?

btw, 下個post唔洗再寫soft launch, 應該全部地區正式推出了

我高級過佢嘛,佢邊有咁多料升
鎖氣都有啦,改攻擊力仲易啦

1000級,我都唔低架喇,佢勁我好多囉

鎖氣,改攻擊力都係啲人自己改
秒殺版就有得dl,宜家唯有盡力檢舉,頂唔順就唔打囉,冇計

體力消得好快

想問下各位巴打，我玩第3日，都仲卡係登入第一天，同埋個每日單抽無變返20石，仲係100, 每日任務又無refresh, 係咪正常架

PvP排到啲高星高lv過自己嘅話
會玩到個心狂跳 勁刺激

重開game 好似會fix番

巴打我都係咁

搞唔掂

重開都係咁

佢地通常見到我3隻1000就走場..

刷撚晒2星波了...開始刷活動任
順便升LV 如無意外聽日3隻MAX 1000

😂我有波無錢

賣裝備 銀色每隻10000 銅色2000

t7csknsd

一向無用手機打game 但係龍珠就一定忍唔到手...

沾下d氣先
又冇2星火，又冇波

前日好不智咁手痕20抽...0 SP
到今日都仲好心痛同後悔啊屌

我40抽，你會唔會開心d

Send咗email比客服 希望搞得掂

頭先5場4粒1星 4粒2星藍波

懷疑係咪有pattern

我都係咁，究竟搞乜

點先上到lv20啊 就係差個一百碎隻悟空就三星

點升skill

新手玩左幾日, 有D野想問

1. SP卡係咪集中升3隻上1000級先比較好 (有比達+魔童, 剩返排骨隻, 包, 元氣悟, 定上埋RANK20拎隻超悟升)

2. 修練升級好似好慢, 主要都係靠邊打料邊升角色?

有人話單抽比較好

留石最好

q7wv3q59
新手求Carry 隻game畫面都整得幾靚

kzgxbvyn

點解我解唔到用那霸戰鬥10次個個任務,明明場場都拎佢同那迪斯出黎用但係立巴個個解唔到,有冇人都係咁?

邊三隻

立巴剩係打立巴嗰關先計 拿迪斯都係

(好似係)

上面定下面好

每次打親立巴活動EX-2, 見到光頭特攻隊都會會心微笑

RE

無刷首抽

成日拎住七千石手痕

1。先升可以係 活動克屬嘅先

2。升級最好係打主線同活動

餃子嗰關要特殊攻擊3次，但成日都唔出綠卡比我
點玩？成日好快就打死左餃子

用佢嘅攻擊取消你嘅攻擊

想問閃避完出完招後，人地再出招係咪點都要硬食

拉到最遠，用打擊卡即刻向右掃兩下睇下得唔得？
應該可以cancel，不過我都拎唔到

太少人物無乜動力玩

太多人你都升唔晒lv 啦

岀完卡技點樣cancel ?

格鬥卡先得, 打中人之前向左/右掃

agger, 升3隻都升到隻狗咁

咁即係如果我閃到人
用格鬥卡好過用波卡
防對手閃返自己可以再閃?
Thx

啲卡唔比del
所以我估卡都唔會出多

我都想問比人連環咁屈時，點樣檔下？

關事既咩

中combo係無解 食到人地用哂d氣為止, 或者自己換隻高防既出黎頂

魔童

用龍珠dk 做比較咋

PVP D人一見唔夠打就斷線 打閪咩

你地打到好高rank? 我成日都係同電腦打 可能打幾場先有個真人 但好似未遇過走場

見你1000lv好多都會斷線唔打,上到廿幾rank就開始多外掛

啱啱做日任,就黎贏又俾人斷線,食屎狗

我25RANK炸

我都係廿幾, 不過未到25 一日先打果2,3場

情願你一開波就唔打,正狗閪,report到你俾官方ban

咁都唔撚打 2隻5星900幾lv

有打,佢就輸嗰陣斷線啫,想唔扣分

原來係咁

人渣
應該斷線一方當輸

上面隻悟空換唔換好？

我PVP成日都打同一條友, 其實係咪電腦黎

本身諗住打到rank50攞徽章,宜家做日任算鳩數

我覺得遲d實會改

咪就係

之前幾部ipad一齊刷首抽
[img][/img]
唔知做咩事就變做咁
[img][/img]
sp都得就好

換,唔使抽就有sp點解唔換

BUG嚟
喺巴哈見過SP 5星左

巴哈見到sp都得,不過唔知點整出黎個bug

60抽都唔中魔童

咁應該換第一定第二個？

換第一個先
夠徽章就換多啲,升星用嘅

點樣可以升到1000lv？
3隻300lv之後話Level max

依加斷線係當輸會扣分但係冇走個邊會平手唔加分

係咩,咁佢輸我平手係咩低能設定

升靈魂

超綠洗左2日都冇粒可憐我，點解只可以換得一次
差佢就3隻1千啦激鬼氣

有冇人好似我咁係pvp比人係咁衝前篤拳屈死左, 係咁比人打完都冇得按制定個人, 連閃都冇得閃

鎖氣,無限連擊,有啲會扮下嘢唔打咁多下,但細心留意,會發現攻擊頻率唔同,會高過正常
直接回報檢舉啦

卡3隻 sp 係600 lv
唔夠材料突破 又刷極都唔出

終於都5000 達成，而家開始刷成長靈魂3

gogogo

係咪我問題
我好似收唔到任務畀嗰啲能量

係能源槽度, 你撳回體就見到

唔該曬巴打

成長靈魂3。的關卡

6章4，5，6話齊晒5種色

有啲人好似無限氣無限閃屈死左

4星魔童加悟空，定4星比達加飯開局好

4kday44r
求好友

邊幾關打
紅色成長靈魂 1 2 3 最有效率？

運...20石中左.未升

個人認為魔童

個人認為刷到有魔童加比達先囉..

我都琴日廿石中

下個更新出咗啲再勁嘅 真係dum春
快啲開波好過啦

我覺得比達冇d人講到咁勁
所以有2隻sp自己中意就開得

真, d時間用黎打料好過用黎刷首抽

仲刷 刷得黎出新既勁野啦
快快手開波升好過啦

打錢關冇得用卷?

因為閃嗰條氣都鎖咗,可以無限用

反正都遲咗,係我就等限定先再刷

開始覺得悶

dl完第一個連抽
請問是咪開得？

可以開

無人覺得隻驚好lag嫁啦 介面個到
同埋個玩法好似怪

三隻野都頂左lv,又刷唔到超級靈魂2,點搞?

刷囉..我都刷左幾日..你做乜唔得?

一粒刷幾日? 真係咁難出?

Pvp人少到 刷10次都未必有1次打到

刷幾日都冇一粒

只有刷，無第二選擇

5場出左4粒2星藍

試下用唔同組合去刷

以後正係單抽
分ac單抽又中多隻悟空
果次好型
超西比達沖出黎 秒左隻菲利

下？我以為9up，睇嚟得閒要睇晒段片

想問有無人知日版ac點樣過去港版，因為我想睇繁體 日版無得改語言但港版有得改

太衝動 睇完你留言all in 600單抽收咗皮

到20唔係送超西既?唔見自己有既冇加到星星

元氣彈悟空勁唔勁 換唔換得過/升唔升好

依家5星係咪已經最?

單抽見到背景係火陷以為sp
點知ex
同埋好似睇一開波有幾多飛船掉落
無至3個都係he 多就ex

一定要贏菲利先有sp
輸都唔一定有 岩岩試左

7呀

如果有pan 就可以唔駛了，因為呢兩個都係藍色，撞色，沒有那麼多資源升兩藍色

送果隻唔足夠幫你突破 抽先會

首抽中比達+阿包 重唔重刷好...

呢場驚長遠計都係要靠課
新手玩晒啲story 拎完新手獎勵
都無乜機會再拎石

新手問下係咪開得局

重有隻魔童+排骨飯
玩邊隻好..
自己有D貪心想3-4隻先開

開得

依家先21lv就已經完成左22lv任務

就係有
依家有 比達 排骨飯 包 悟空 主角 仲有個吉位唔知放咩好

刷成長靈魂打邊關好

R fd,
w75ya7ua

成長靈魂3 就係刷 6章456

依家有拜高安丶魔童、Bobo 仲抽唔抽好 有千幾石

最強嘅果隻綠色，用住先，方便克屬，一定要5色齊晒

30抽加用埋sp卷咁樣係咪開得波？

梗係開得啦

好彩頭先冇心急開左

想問下重覆左既影響大唔大？

隻game其實唔突都唔大影響
不過有突就梗係好啦
起碼突到4/5星先明顯

原本巴打們講得岩
活動本身20 LV 送超西悟空, 之後又送一張必中SP券
PVP又可以換SP爆衫悟空
就算比錢都可以買SP比達+悟空

所以首抽刷到比達或者魔童已經可以開局, 唔洗刻意刷中幾隻

反而刷到重覆, 比達去到3星會更好

唔該巴打 自己都研究下先

抽親都重覆

抽到排骨飯都4星

1-5-8 lv500點打

唔係怕唔夠魂升

根本係唔夠錢用

巴打你課左幾多錢

岩岩單抽幾下中埋悟空

課長島耕作~~

紫氣拿迪斯? 好易咋喎

LAG到無晒心情玩 下下出技卡都要停一停諗一諗

係咪要用主角打？我出魔童都比佢秒

即勝外掛仲未封
打撚

求其拎隻4XX LV帶2隻300過....

主角係要升嘅，因為佢係lgt，對任何顏色都有着數

光屬只剋暗屬 勁在唔會比人剋啫

Pvp level 差200 已經輸左一大半

我最高Lv都未過250

對面走場係draw?

唔該 我升佢試下先

主角都有用既

味係

回報檢舉啦,數量夠多會ban

求幫

繼承咪幫到你囉

唔被克屬經已係一大着數

我想問刷首抽繼承晒啲fb同gmail, 點樣del舊個啲再繼承新個啲？

最好係開一個新gmail account

刷左三次
想知首抽30+必中
得三隻2星魔童超西悟空同潘夠唔夠用

pvp 今日我不停橫掃避唔到, 係咪有問題
明明我冇消耗過條瞬移bar, 係成幾場都係咁, 搞到連輸好多場,

係咪有得鎖人閃架, 屌

其實悟空會送

立巴 ex5 好難打

你拎綠色打紫色緊係死

升爆一隻藍色角和一隻 綠色角

每種顏色養一隻，跟住升爆佢，就可以打任何活動

卡喺600
想練精英軍團

悟空比達係完全一樣？

這就證明你係 真▪龍珠fans

點解有啲人件衫會唔同色

打同射減5cost好似幾好

錢同exp關點先rising ko 到
次次最後都撞牌

呢個要點解

因為用一樣角色，對手會轉色
好似係

集齊7粒龍珠出大技打死對面

一樣 我覺得係設計上高機會撞

試左幾次都唔得 明明最尾用左大技

唔比用黎打立巴 要打培值人

同問，lvl2xx 都打唔贏。
果隻暗屬嚟㗎喎，係咪要升主角光屬先得？

抽野有比達幫拖

ar 出咗外掛咁耐，bandai 似乎都冇咩辦法，希望唔好好似 東京喰種carnaval 被外掛整死

ps: 東京喰種carnaval 都係 bandai 嘅 gamr

想問有時pvp係咪電腦來
叫悟空同piccolo

仲有個叫VEGETA

仲餃子日文添 唔識串

綠咪比暗屌打 有咩問題

差呢關未打....其他過哂關 睇黎有排都未出菲利篇

PvP打親都輸

屌那聲
粒超級靈魂2刷咗百幾次先得一粒
戇撚鳩

依關好撚難打

剛剛打完過埋打哂
有無人個友情rank 有咩用？

有無人知

滿等繼承大技落主角
但未推出

但個主角會唔會變埋SP

我就係卡住咗係呢到

差魔童搏唔搏埋佢

可能會

為咗佢，我用咗4千石抽垃圾

R fd

d6kyu8ct

add fd

8qy7rz7v

想問下新手任務解放「夏洛特」強化格 係邊解？

角色 強化靈魂

新手 求加好友

58bqrjdy 抽到4隻sp

養生GAME 刷刷刷

唔夠錢用

刷活動 ex1至5。把跌出黎嘅裝備賣掉

好耐冇輸過 抽親都係打電腦

exp應該點刷 之前有人話打拿迪斯 打邊關最好？

咁正常梗係最後果關最多經架啦

btw有冇人知立巴last果關係咪多exp過拿迪斯?

立巴ex5有6768經
拿迪斯得5622

有無睇過龍珠超嘅巴打
我有個位睇唔明

唔記得邊集
悟空俾第第6宇宙殺手殺咗
下一集俾自己打岀嘅氣彈打中又復活返
點解會復活 原理係乜?

thx巴打

網上搵既

據天使維斯說，孫悟空本身的能量和元氣彈的能量碰撞，使孫悟空發生了反應，從而產生了新的形態

有冇方法易小小刷超級靈魂 打幾十場都跌唔到一粒

只係復活 無新型態喎
仲要死咗都有能量?
未死對打嗰時又預咗自己死預先發定元氣彈?
屌佢真係好撚亂

你呢個係講自在極意功下話

我諗係咪同心跳停左要電擊 同一個道理 同埋果個應該唔係元氣彈黎. 而悟空身經百戰, 意識到自己會比果招重創/秒殺 應該都唔係難事

動畫原創都咁認真?

新手想問下啲角升星係咪一定要靠抽？

有悟空比達排骨魔童
係咪放晒入隊就得？

BTW請加好友 z26hu8wy

其實一隊6個有咩用

Oh
原來係講希特唔係吉連
Sor
要解釋就係類似心臟起駁器咁既原理囉

抽/打任務/課金.
當然而家任務拎果d碎片都係垃圾 想升sp角暫時都係要靠抽, 或者課金拎悟空比達

有能力加成, 你可以去角色資料睇返d技能. 例如放撒亞人入隊, 通常都會對隊內其他撒亞人有能力加成

Z能力同一隊岩條件就可以觸發
例如你可以砌到6個z能力都係撒亞人有加成

唔駛出場, 入隊就得？

係呀
輔助能力先要出場
Z能力就咁入隊就得

咁輔助能力係要出場個3個先有用?

thank youu

想問下係咪得第一章，打哂第一章就啲悶了。
Btw求加好友 p54w2sjn

現在只得第一章only

打哂主線+活動, 都係刷下料同PVP咁 我都係慢慢玩, 有時連體都用唔哂

冇一場pvp係打得到唔係走場就搵唔到人

想請教下巴打,係pvp或者pve時點樣可以拎到龍珠?

係基於咩情況,我打pvp成日唔夠對方快出rasing skill

d卡上面有龍珠個icon...要優先出

首抽 排骨飯，sp卷 潘GT 係咪re得

開啦
5%咁高, 越遲開比人拋得越遠

v3zn9rks

求加好友

我就是成功例子

做晒活動任?

推

好似樓上個位巴打咁 7星未

原來如此

tt7qt4um

m2bpgxdw
r fd

今朝打場pvp, 對家全SP 9百幾lv, 其中有隻98x lv 魔童，我得隻9百超悟同7百幾魔童都諗住輸9梗，揀隻600無閑摶下加成

打到中局, 俾人Rising左隻隻超悟真係勁很灰...
之後靠隻魔童同無閑打，居然捱到俾我Rising佢隻魔童

最後大直路打到尾win埋，真係勁爽

所以話，有得補血就係SSS級

比達5星左

有邊關刷2星暗成長會比較多
我刷第6章佢係咁出3星暗成長

做哂啦, 全清滿哂星了

佢講希特係森林暗殺悟空呀， 悟空心臟停咗畀自己氣彈救返

有冇人中過bug 十抽十隻都同一隻

成長靈魂2（紫）手打邊關易d出？

5.3

中sp就正

乜人都抽哂咁濟
淨係唔比魔童同排骨飯我

有魔童 pvp 易啲咁解啫，其實抽唔到都冇咩所謂，留番遲啲嘅pool ，實打臉

5brbdwd4

R frd

都係
遲d肯定又堆新

遲d實出埋d尼路融合版, 天神融合版果d

對住日本d lag機狗點算？？
怒quit?

已經有

He果隻咪係

幾時先有更新?

7月6

暫時fd 除左同人對戰之外
係完全無用

6月7

呢隻game好缺錢

見到有人中十隻比達

係喎屌 自膠
點解合體會仲廢

刷咗兩日終於出一粒

你就爽

有啲要不耗損體力挑戰好難

S/L 大法

升完悟空 突破600 之後唔夠錢升比達

打PVP
我比隻一樣係500幾lv嘅悟空一拳秒殺
之後我第二隻開始佢就正常返
仲要比我2打3贏埋

屌
Pvp成日 見到900lv 點撚樣打

外掛

一D都唔爽

想問下，你們刷紅色粒2星波係刷4-1定5-5

其實佢熄唔熄都report佢㗎啦
點解咁傻唔贏埋佢

我係刷4-1

我刷4-1

係囉，好on9，想用尼路合體多D

比達 娜美星都勁過 初黎地球果隻啦
咪又係HE

但龍珠game 換下 個look又當一張新卡
遲下有都唔奇

請問值唔值換多過一次元氣彈悟空? 加多50 Z能量可以加幾多星?

7號就係出新卡機?

如果有 潘就唔駛換，因為冇咁多資源升兩隻藍色

笑左
唔接受自己輸 走場
以為走場唔當輸 最後咪又係我贏
真係垃圾

On9 想中多隻悟空就敗咗30抽
乜鳩都無

本身有悟空比達排骨阿包

棄驚

你隻悟空幾星

2星

巳經換左了，想知道有無需要再換多50z能量

但有事 有d仆街 知唔夠打
即刻走場 因為無打死佢一隻 當打和 on99
幾時改 斷線走場係當輸呀

唔關打唔打死事 係而家設定係是但一方斷線就當打和 所以d仆街知自己輸就搞到你都贏唔到

無聊走去玩日版刷個首抽

3000石就抽滿，超歐

可以港日雙修了

即係點？上面巴打又話贏？

比達突破600lv要兩星紫色靈魂好難出，成日都跌3星果粒，有冇邊關易刷 d?

斷線狗打完加我好友係咩玩法

但我最後係贏bo

咁搞笑 我殺到佢最後果隻先斷線都當我和

咁樣開得game未

唔好打5-3
打4-6

開啦

聽人講好似改左，人地斷有機會判你贏，但唔一定

我打6-6 貪佢夠快，但都好少跌

pvp唔到有咩解決方法?

pvp一係外掛
一係打到一半走場
一係比哂d 1000級對手
點玩

1000lv做走場狗

隻he 餃子活動, 你地有冇每日清??
琴日突左變三星, 諗緊今日好唔好投資五體換佢果100碎片...

清都係要靈魂 點會要隻垃圾餃子
你驚死下部抽蛋機抽唔到佢突破咩

有
當刷綠色靈魂升魔童

紅色超級靈魂2刷左2日都未見影

唉！我做咗件好on9嘅事

當時冇睇清楚就亂升搞成咁

屌又一個垃圾走場狗

有咩問題 遲早都要100%架啦

other 果度 save 去 google account,facebook,或者twitter

即刻再排rank 撞返佢
打正佢一隻 佢又走場
好彩判我贏
大家認住依條友走場狗黎

Ching 好波

無知一問有咩問題

我個fd話冇人咁升，佢話你梗係升佢最低要求格數再上下一級，之後再升佢最低要求格數，佢仲問我你平時冇打開機咩，呢d常識都唔知
原來我冇做錯到

推一推開新po 1001

1001